香港有冇得買非香港出發旅遊保險

親戚外國返香港, 叫我幫佢買旅遊保險

香港有冇得買非香港出發旅遊保險?

有個別公司係可以